傳奇龍門施治入圍車路士二十五人名單，做第四門將

留意返施治年齡細過卡巴尼路

勁過晒前面三個龍

Legends

fifa又出新卡

怕肺炎無龍用

但今年已經變左做icon
銀卡icon卡同時存在同一年應該未試過

普金75都有掛

喊左

重可以睇到自己年代既車路士球員上場

操返fit應該至少排得前過卡巴先

Combined